去唔到遊行既大西北人士入一入黎

為香港出一分力
雖微不足道
但為左下一代
要企出黎

有興趣dm我或者我ig hongkong.edm.official

推

我無野講

集中火力西九啦，我發夢發到冇力啦